究竟拎呢啲NA車去stage係咪真係咁有用？

究竟改完係咪真係有咁快

有冇人知？

跪一跪會快啲

真？

真
好似有個on9 叫活狗 佢試過

正

你呢架hybrid嚟
跪落去嘅壓力可以幫個電池加壓
電壓高咗，輸出自然提升

原來係咁

正路係要上stage+pedal box
個效果先出到黎

第二次launch扮xrx

?????

下次去裝埋pedalbox先

我發自內心 唔係扮richard

超速駕駛
已backup

換咗大尾牙標板唔準

開心錶板嚟 實際-20

好危險，超晒速會唔會係街比樓主撞死

搵rico啦

CLS 依加仲有人信油門加速

其實有冇用

智商税

stage 1痴d紙皮上去仲實際

有人信活狗仲cls過有人信pedal box